★返工=? 一小時兩宗工作中猝死！！

【本報訊】馬鞍山及葵涌一小時內發生兩宗壯漢工作中猝死事件！一名姓周（五十九歲）工人，昨晨十時許，在馬鞍山恆光街一個建築地盤埋頭工作時，突然感到身體不適，未幾昏迷倒地，同事發現後報警。救護員抵達時，發現周已無呼吸脈搏，於是急救，並將他送院搶救，惜證實不治。警方初步調查後，認為案件無可疑，不排除因隱疾病發致死，但真正死因需驗屍確定。

十五分鐘後，姓凌（四十七歲）男子駕駛貨櫃車，到葵涌八號貨櫃碼頭卸下貨櫃後，再提取另一貨櫃離開。根據程序，所有貨櫃車司機駛出貨櫃碼頭閘口前，必須停車檢查貨櫃是否安穩，故他駛至貨櫃碼頭南路閘口時，依程序停車，然後落車走上一條行人天橋視察櫃頂情況。

詎料，當凌步上行人天橋後突然昏迷，有途經工人發現立即報警。救護員接報趕至，替凌施以心外壓急救，再將其送院搶救，惟證實不治。事後死者一名女親友接獲通知，趕抵醫院了解，驚聞噩耗後悲慟不已。警方經調查後，相信事件無可疑，死因亦有待驗屍確定
[url]
[/url]

返工=尋死路

mpf mola mola

點解咁易死？

too much work load

睇下二戰集中營就明

？唔係俾人毒死/做實驗/無野食咩

到底做地幾辛苦先會猝死

今日做野都差d昏迷

做文職=人生贏家

如果做三行，在木梯上，一暈就喺咁先

走水貨、食老綜=冇得輸

返工=危險
地盤=更加危險

少數事件

個別事件不作評論

發現阿哥戀游b鼻孔癖事件

要放假

三行=自殺

返工=自殺=落地獄

個別事件